每朝起身用兩分鐘唱香港國歌

人都精神d

Ching唔再追擊？

邊得閒丫
香港咁亂

梁蛇如上前線打狗會否放過